用幾首歌或者歌詞去講下自己嘅故事同感受

我先 順序
七百年後 陳奕迅
時差 Kolor
無人之境 陳奕迅
三十日 側田
人來人往 陳奕迅
綿綿 陳奕迅
火花不等人 劉浩龍
情永落 側田
百年樹木 張敬軒
有冇人明白我
如果你知道我係邊個，唔好起我底

怎麼這世界好像越來越陌生了
我知道我不該停下腳步
對你 記得我承諾過

又過了多少不起眼的日子
又吃了多少食之無味的晚餐
而寂寞的冬天仍下著雨
夜晚的城市也依舊孤單

也不是非要懷念什麼吧
只是遺失的歲月有一些感傷

我知你係邊個

真的嗎

I feel u bro

小幸運 我係接收首歌嗰個

習慣聽你分享生活細節
害怕破壞完美的平衡點
保持著距離一顆心的遙遠
我的寂寞你就聽不見

時間的差錯

我id

太好東西無力佔有

哪夠膽問一聲可否

唉

自量地退後

笑得開懷 哭得坦率
為何表情 要讓這世界安排
我就是我 我只是我
只是一場煙火散落的塵埃

我地只係傀儡

zero
成首歌都係講緊自己，廿幾歲人一事無成
我覺得自己是零

Find a little bit of steady as I get close
Find a balance in the middle of the chaos

27 years and I’ve nothing to show
Falling from the doves to the dark of the crow
Looking to the ways of the ones before me
Looking for the path of the young and lonely

春秋
失憶蝴蝶
自動棄權
塵埃落定
一句到尾

情永落 側田

勾手指尾
打得火熱
遠在咫尺
天窗
你沒有好結果
搜神記
粵語殘片

春秋只轉載要事 如果愛你欠意義 這眼淚無從安置
愛若能堪稱偉大 再難捱照樣開懷

還有力量志氣不減 都想修補我江山

加油呀ching

Ching 你好撚慘。。。
加油💪

共勉之

沒有愛因思坦 以及 霍金的聰慧
相對問題 遇到 相對問題
四度宇宙摺疊冷暖 愛恨活埋秒與秒之間

-

蟲洞裡 繼續破解 光速的變奏 空間的結構
有時我在記憶空間 找到你

- 周國賢 有時

張學友 迷你

節錄少許 記錄我那些已成過去的故事。

你個名